成日笑鳩國泰期油既會員點睇今日美國炸鳩Syria

成日笑佢炒濃，今次一鋪反cap

隨時下年 reverse 返 d hedging loss provision
不過歐洲線收益可能會進一步下跌

油價會點？

都要睇佢咩位開啦，一升番就贏哂咩

打仗啦

對沖本無錯 邊啲憨鳩仔笑人

Hedging is fine but overhedge is purely gambling

賺錢就高層出花紅， 蝕錢就拎員工乘客開刀cut成本資源